女朋友蠢到一個點

佢就黎磨滅晒我嘅容忍力

有拖拍就行開啦

agger 知足常樂呀樓主

太醒到時你又話太醒